看到英國嘅香港蝗蟲就渾身不舒

香港黃皮狗滾回你香港老家啦.

一羣蛇獸, 好心滾回香港唔好痴住我地英國啦

收皮啦屌你老母 唔好撚番香港呀仆街
斬撚鳩你老母

加拿大已經俾你班蝗蟲侵佔晒, 唔好搞埋我地英國喇

大陸仔block柒你

負皮 完全封鎖 上一頁

而家d on9五毛用曬地方名開頭，之前有過咩賤種將軍澳謝霆，而家又有個咩賤種沙田友ken

（求助帖）點樣先可以移民英國？

你咪係英國嘅香港蝗蟲

睇佢啲post打字種文法勁撚似上咗年紀既五毛